# Chinese (Simplified, China) translations for .
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the  project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  WebPlotDigitizer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-28 22:59-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-21 00:47-0600\n"
"Last-Translator: RGXGR <rgxgr@outlook.com>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

#: templates/_base.html:27
msgid "Web based tool to extract numerical data from plots and graph images."
msgstr "基于Web的图片数据提取工具。"

#: templates/_base.html:51
msgid "Loading application, please wait..."
msgstr "启动中，请稍等……"

#: templates/_base.html:54
msgid ""
"Problems loading? Make sure you have a recent version of Google Chrome, "
"Firefox, Safari or Microsoft Edge installed."
msgstr "启动错误？ 确认安装了最新版本的Google Chrome，Firefox，Safari 或 Microsoft Edge。"

#: templates/_base.html:76
msgid "Fit"
msgstr "还原"

#: templates/_menubar.html:2
msgid "File"
msgstr "文件"

#: templates/_menubar.html:5 templates/_sidebars.html:149
msgid "Load Image"
msgstr "导入图片"

#: templates/_menubar.html:6
msgid "Load Project"
msgstr "导入项目"

#: templates/_menubar.html:7
msgid "Save Project"
msgstr "保存项目"

#: templates/_menubar.html:8 templates/_popups.html:52
msgid "Run Script"
msgstr "运行脚本"

#: templates/_menubar.html:16
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/_menubar.html:19
msgid "About WebPlotDigitizer"
msgstr "关于 WebPlotDigitizer"

#: templates/_menubar.html:20
msgid "Tutorials"
msgstr "新手教程"

#: templates/_menubar.html:21
msgid "User Manual"
msgstr "用户手册"

#: templates/_menubar.html:22
msgid "GitHub Page"
msgstr "GitHub 页面"

#: templates/_menubar.html:23
msgid "Report Issues"
msgstr "反馈问题"

#: templates/_menubar.html:24
msgid "Donate (PayPal)"
msgstr "资助我们（PayPal）"

#: templates/_popups.html:7
msgid "Load Image File"
msgstr "导入图片文件"

#: templates/_popups.html:12
msgid "Load"
msgstr "导入"

#: templates/_popups.html:13 templates/_popups.html:47
#: templates/_popups.html:58 templates/_popups.html:66
#: templates/_popups.html:84 templates/_popups.html:114
#: templates/_popups.html:404 templates/_popups.html:418
#: templates/_popups.html:466 templates/_popups.html:479
#: templates/_popups.html:494 templates/_popups.html:506
#: templates/_popups.html:517 templates/_popups.html:527
#: templates/_popups.html:538
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/_popups.html:19
msgid "Magnified View Settings"
msgstr "放大视图设置"

#: templates/_popups.html:25
msgid "Magnification"
msgstr "放大比例"

#: templates/_popups.html:28
msgid "Times"
msgstr "倍"

#: templates/_popups.html:33
msgid "Crosshair Color"
msgstr "十字准线颜色"

#: templates/_popups.html:38
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: templates/_popups.html:39
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: templates/_popups.html:40
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: templates/_popups.html:53
msgid ""
"Load a Javascript file to further extend the capabilities of "
"WebPlotDigitizer."
msgstr "加载 Javascript 文件以进一步扩展 WebPlotDigitizer 的功能。"

#: templates/_popups.html:54
msgid "For examples, visit the"
msgstr "如需示例，请访问"

#: templates/_popups.html:54
msgid "WebPlotDigitizer repository"
msgstr ""

#: templates/_popups.html:58 templates/_sidebars.html:41
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: templates/_popups.html:63 templates/_strings.html:14
msgid "Webcam Capture"
msgstr "摄像头拍照"

#: templates/_popups.html:66
msgid "Capture"
msgstr "拍照"

#: templates/_popups.html:75 templates/_popups.html:84
#: templates/_popups.html:145 templates/_popups.html:169
#: templates/_popups.html:178 templates/_popups.html:209
#: templates/_popups.html:247 templates/_popups.html:465
#: templates/_popups.html:478 templates/_popups.html:549
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: templates/_popups.html:89
msgid "Choose Plot Type"
msgstr "选择绘图类型"

#: templates/_popups.html:94
msgid "2D (X-Y) Plot"
msgstr "二维 (X-Y) 图"

#: templates/_popups.html:97
msgid "2D Bar Plot"
msgstr "二维条形图"

#: templates/_popups.html:100
msgid "Polar Diagram"
msgstr "极坐标图"

#: templates/_popups.html:103
msgid "Ternary Diagram"
msgstr "三元相图"

#: templates/_popups.html:106
msgid "Map With Scale Bar"
msgstr "地图（含比例尺）"

#: templates/_popups.html:109 templates/_strings.html:55
#: templates/_strings.html:68 templates/_tree.html:8
msgid "Image"
msgstr "像素图"

#: templates/_popups.html:114
msgid "Align Axes"
msgstr ""

#: templates/_popups.html:119
msgid "X and Y Axes Calibration"
msgstr "X 和 Y 轴标定"

#: templates/_popups.html:121
msgid ""
"Enter X-values of the two points clicked on X-axis and Y-values of the "
"two points clicked on Y-axes"
msgstr "分别输入 X-轴上的两个标定点的 X-值和 Y-轴上的两个标定点的 Y-值"

#: templates/_popups.html:126 templates/_popups.html:156
#: templates/_popups.html:188
msgid "Point 1"
msgstr "标定点 1"

#: templates/_popups.html:127 templates/_popups.html:157
#: templates/_popups.html:189
msgid "Point 2"
msgstr "标定点 2"

#: templates/_popups.html:128 templates/_popups.html:158
#: templates/_popups.html:190
msgid "Log Scale"
msgstr "对数刻度"

#: templates/_popups.html:131
msgid "X-Axis"
msgstr "X-轴"

#: templates/_popups.html:137
msgid "Y-Axis"
msgstr "Y-轴"

#: templates/_popups.html:143
msgid ""
"*For dates, use yyyy/mm/dd hh:ii:ss format, where ii denotes minutes "
"(e.g. 2013/10/23 or 2013/10 or 2013/10/23 10:15 or just 10:15). For "
"exponents, enter values as 1e-3 for 10^-3."
msgstr ""
"*对于日期，使用 yyyy/mm/dd hh:ii:ss 格式，其中 ii 表示分钟（例如 2013/10/23 或 2013/10 或 "
"2013/10/23 10:15 或者只有 10:15）。对于指数，例如10^-3，请输入 1e-3 。"

#: templates/_popups.html:151
msgid "Bar Chart Calibration"
msgstr "条形图标定"

#: templates/_popups.html:152
msgid ""
"Enter the values at the two points selected on the continuous axes along "
"the bars"
msgstr "对于在沿条形图方向的连续轴上所选择的两个标定点，输入相应的数值"

#: templates/_popups.html:174
msgid "Scale Size"
msgstr "比例尺大小"

#: templates/_popups.html:176
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: templates/_popups.html:183 templates/_popups.html:337
msgid "Align Polar Axes"
msgstr "校准极轴"

#: templates/_popups.html:206
msgid "Degrees"
msgstr "角度"

#: templates/_popups.html:206
msgid "Radians"
msgstr "弧度"

#: templates/_popups.html:207
msgid "Clockwise"
msgstr "顺时针"

#: templates/_popups.html:214
msgid "Select Range of Variables"
msgstr "选择变量范围"

#: templates/_popups.html:216
msgid "Axes Orientation"
msgstr "坐标轴方向"

#: templates/_popups.html:225
msgid "Normal"
msgstr "正向"

#: templates/_popups.html:228
msgid "Reverse"
msgstr "反向"

#: templates/_popups.html:233
msgid "Range of Variables"
msgstr "变量范围"

#: templates/_popups.html:238
msgid "0 to 1"
msgstr "0 到 1"

#: templates/_popups.html:241
msgid "0 to 100"
msgstr "0 到 100"

#: templates/_popups.html:252
msgid "Acquired Data"
msgstr "采集的数据"

#: templates/_popups.html:258 templates/_strings.html:47
#: templates/_tree.html:52
msgid "Dataset"
msgstr "数据集"

#: templates/_popups.html:260
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: templates/_popups.html:263
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: templates/_popups.html:264 templates/_popups.html:504
msgid "Download .CSV"
msgstr "下载 .CSV 文件"

#: templates/_popups.html:265
msgid "Graph in Plotly*"
msgstr "绘图（Plotly*）"

#: templates/_popups.html:266 templates/_popups.html:364
#: templates/_popups.html:391 templates/_popups.html:455
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/_popups.html:268
msgid ""
"*Plotly is a secure data analysis and graphing site with data sharing and"
" access controls."
msgstr "*Plotly 是一个安全的数据分析和绘图网站，并提供数据共享和访问控制功能。"

#: templates/_popups.html:269
msgid ""
"Visit <a href=\"http://plot.ly\" "
"target=\"plotlyWebsite\">http://plot.ly</a> for details."
msgstr ""
"访问 <a href=\"http://plot.ly\" target=\"plotlyWebsite\">http://plot.ly</a>"
" 以了解更多。"

#: templates/_popups.html:273
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: templates/_popups.html:274
msgid "Sort by"
msgstr "排序依据"

#: templates/_popups.html:275
msgid "Order"
msgstr "次序"

#: templates/_popups.html:277
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: templates/_popups.html:278
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: templates/_popups.html:282
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: templates/_popups.html:285
msgid "Date Formatting"
msgstr "设置日期格式"

#: templates/_popups.html:289
msgid "Number Formatting"
msgstr "设置数字格式"

#: templates/_popups.html:290
msgid "Digits"
msgstr "位数"

#: templates/_popups.html:292
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: templates/_popups.html:293
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: templates/_popups.html:294
msgid "Precision"
msgstr "有效数字"

#: templates/_popups.html:295
msgid "Exponential"
msgstr "科学计数"

#: templates/_popups.html:298
msgid "Column Separator"
msgstr "列分隔符"

#: templates/_popups.html:307
msgid "Align X-Y Axes"
msgstr "校准 X-Y 坐标轴"

#: templates/_popups.html:310
msgid ""
"Click four known points on the axes in the <font color=\"red\">order "
"shown in red</font>. Two on the X axis (X1, X2) and two on the Y axis "
"(Y1, Y2)"
msgstr ""
"在坐标轴上 <font color=\"red\">按红色所示顺序</font> 放置4个已知点。两个位于 X 轴 (X1, X2)，两个位于 Y"
" 轴 (Y1, Y2)。"

#: templates/_popups.html:312 templates/_popups.html:322
#: templates/_popups.html:332 templates/_popups.html:342
#: templates/_popups.html:352
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#: templates/_popups.html:317
msgid "Align Bar Chart Axes"
msgstr "校准条形图坐标轴"

#: templates/_popups.html:320
msgid "Click on two known points (P1, P2) on the continuous axes along the bars"
msgstr "沿着条形图方向在连续轴上放置两个已知点 (P1, P2)"

#: templates/_popups.html:327
msgid "Align Map To Scale Bar"
msgstr "按比例尺校准地图"

#: templates/_popups.html:330
msgid "Click on the two ends of the scale bar on the map."
msgstr "点击地图上比例尺的两端。"

#: templates/_popups.html:340
msgid "Click on the center, followed by two known points."
msgstr "点击中心点，然后是两个已知点。"

#: templates/_popups.html:347
msgid "Align Ternary Axes"
msgstr "校准三元轴"

#: templates/_popups.html:350
msgid "Click on the three corners in the order shown above."
msgstr "按照如上所示顺序，依次点击三个角。"

#: templates/_popups.html:357
msgid "WebPlotDigitizer - Web Based Plot Digitizer"
msgstr "WebPlotDigitizer - 基于Web的图像数字化工具"

#: templates/_popups.html:359
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/_popups.html:360
msgid ""
"This program is distributed under the <a "
"href=\"https://www.gnu.org/licenses/agpl-3.0-standalone.html\" "
"target=\"_blank\">GNU Affero General Public License Version 3</a>."
msgstr ""
"该程序在 <a href=\"https://www.gnu.org/licenses/agpl-3.0-standalone.html\" "
"target=\"_blank\">GNU Affero General Public License Version 3</a> 下发布。"

#: templates/_popups.html:361
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: templates/_popups.html:369
msgid "Specify Color"
msgstr "指定颜色"

#: templates/_popups.html:377
msgid "Color Picker"
msgstr "拾色器"

#: templates/_popups.html:379
msgid "Dominant Colors"
msgstr "主色"

#: templates/_popups.html:382
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: templates/_popups.html:387 templates/_strings.html:16
msgid "Transformation Equations"
msgstr "变换方程"

#: templates/_popups.html:388
msgid "The following relationships are being used to convert image pixels to data"
msgstr "以下关系式用以将图像像素转换为数据"

#: templates/_popups.html:396
msgid "Export JSON or Project File"
msgstr "导出 JSON 或项目文件"

#: templates/_popups.html:397
msgid ""
"Export a JSON file containing the axes calibrations, digitized data and "
"measurements. This JSON file can be loaded to resume work at a later "
"time. You can also download a combined 'project file' which includes this"
" JSON and also the image in a single TAR file."
msgstr ""
"导出包含坐标轴标定，数字化数据和测量结果的 JSON 文件。 稍后该 JSON 文件可被导入以恢复工作。 您还可以单个 TAR "
"文件的形式下载包含此 JSON 和图像的打包“项目文件”。"

#: templates/_popups.html:402
msgid "Download JSON"
msgstr "下载 JSON"

#: templates/_popups.html:403
msgid "Download Project File (.tar)"
msgstr "下载项目文件（.tar）"

#: templates/_popups.html:410 templates/_strings.html:4
msgid "Import JSON/Project"
msgstr "导入 JSON / 项目"

#: templates/_popups.html:411
msgid "Load a previously exported JSON or project file (.tar)"
msgstr "加载之前导出的 JSON 或项目文件（.tar）"

#: templates/_popups.html:412
msgid "(Note: This will clear any unsaved data in the current plot.)"
msgstr "（注意：这将清除当前绘图中任何未保存的数据。）"

#: templates/_popups.html:414
msgid "JSON/Project File"
msgstr "JSON / 项目文件"

#: templates/_popups.html:417
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: templates/_popups.html:424
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: templates/_popups.html:425
msgid ""
"Click to select a data point. The following keys can then be used to the "
"adjust the position"
msgstr "单击以选择一个数据点。 然后可以使用以下按键来调整位置"

#: templates/_popups.html:429
msgid "Cursor (Arrows)"
msgstr "光标（箭头）"

#: templates/_popups.html:430
msgid "Move up/down/right/left"
msgstr "向上/向下/向右/向左 移动"

#: templates/_popups.html:433
msgid "Shift + Cursor"
msgstr "Shift + 光标"

#: templates/_popups.html:434
msgid "Faster rate of movement"
msgstr "快速移动"

#: templates/_popups.html:438
msgid "Select next point"
msgstr "选择下一个点"

#: templates/_popups.html:442
msgid "Select previous point"
msgstr "选择上一个点"

#: templates/_popups.html:445
msgid "Del/Backspace"
msgstr "删除/退格"

#: templates/_popups.html:446
msgid "Delete point"
msgstr "删除点"

#: templates/_popups.html:450
msgid "Edit label (Bar Chart)"
msgstr "编辑标签（条形图）"

#: templates/_popups.html:460
msgid "Edit Label"
msgstr "编辑标签"

#: templates/_popups.html:462
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: templates/_popups.html:462
msgid "Data Point"
msgstr "数据点"

#: templates/_popups.html:472
msgid "Perspective Transformation"
msgstr "透视变换"

#: templates/_popups.html:475
msgid "Click on four corners of the region to be transformed as shown."
msgstr "如图所示，点击要变换区域的四个角。"

#: templates/_popups.html:485
msgid "Edit Existing Calibration?"
msgstr "编辑现有的标定？"

#: templates/_popups.html:487
msgid "Do you wish to tweak existing axes calibration or select a new axes type?"
msgstr "你想要调整现有的坐标轴标定或选择新的坐标轴类型？"

#: templates/_popups.html:490
msgid "Edit Calibration"
msgstr "编辑标定"

#: templates/_popups.html:492
msgid "Change Axes Type"
msgstr "更改坐标轴类型"

#: templates/_popups.html:500
msgid "Export All Datasets"
msgstr "导出所有数据集"

#: templates/_popups.html:501
msgid "Export data from all datasets"
msgstr ""

#: templates/_popups.html:505
msgid "Export to Plotly"
msgstr "导出到 Plotly"

#: templates/_popups.html:512 templates/_tree.html:37
msgid "Add Dataset"
msgstr "添加数据集"

#: templates/_popups.html:513 templates/_popups.html:525
#: templates/_popups.html:536
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/_popups.html:513
msgid "Add Single Dataset"
msgstr "添加单个数据集"

#: templates/_popups.html:515
msgid "Count"
msgstr "数量"

#: templates/_popups.html:515
msgid "Add Multiple Datasets"
msgstr "添加多个数据集"

#: templates/_popups.html:522 templates/_tree.html:56
msgid "Rename Dataset"
msgstr "重命名数据集"

#: templates/_popups.html:527 templates/_popups.html:538
#: templates/_tree.html:27
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: templates/_popups.html:533
msgid "Rename Axes"
msgstr "重命名坐标轴"

#: templates/_popups.html:544 templates/_tree.html:10
msgid "Image Info"
msgstr ""

#: templates/_sidebars.html:3
msgid "Axes Calibration"
msgstr "坐标轴标定"

#: templates/_sidebars.html:4
msgid ""
"Click points to select and use cursor keys to adjust positions. Use "
"Shift+Arrow for faster movement. Click complete when finished."
msgstr "点击选中标定点，然后使用光标键调整位置。使用 Shift+方向键 快速移动。调整完毕后，请点击”完成“。"

#: templates/_sidebars.html:5
msgid "Complete!"
msgstr "完成！"

#: templates/_sidebars.html:10
msgid "Manual Extraction"
msgstr "手动提取"

#: templates/_sidebars.html:12
msgid "Add Point"
msgstr "增加点"

#: templates/_sidebars.html:13
msgid "Adjust Point"
msgstr "调整点"

#: templates/_sidebars.html:16
msgid "Delete Point"
msgstr "删除点"

#: templates/_sidebars.html:17
msgid "Edit Labels"
msgstr "编辑标签"

#: templates/_sidebars.html:20
msgid "Automatic Extraction"
msgstr "自动提取"

#: templates/_sidebars.html:21 templates/_sidebars.html:104
msgid "Mask"
msgstr "蒙板"

#: templates/_sidebars.html:21 templates/_sidebars.html:105
msgid "Box"
msgstr "方块"

#: templates/_sidebars.html:21
msgid "Pen"
msgstr "画笔"

#: templates/_sidebars.html:21
msgid "Erase"
msgstr "擦除"

#: templates/_sidebars.html:21 templates/_sidebars.html:107
msgid "View"
msgstr "显示"

#: templates/_sidebars.html:23 templates/_sidebars.html:26
msgid "Width"
msgstr ""

#: templates/_sidebars.html:23
msgid "Erase All"
msgstr "全部清除"

#: templates/_sidebars.html:29 templates/_sidebars.html:111
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: templates/_sidebars.html:30
msgid "Foreground Color"
msgstr "前景色"

#: templates/_sidebars.html:31
msgid "Background Color"
msgstr "背景色"

#: templates/_sidebars.html:32
msgid "Click to change color"
msgstr "单击选择颜色"

#: templates/_sidebars.html:33 templates/_strings.html:51
#: templates/_tree.html:45 templates/_tree.html:65
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: templates/_sidebars.html:34
msgid "Filter Colors"
msgstr "颜色过滤"

#: templates/_sidebars.html:36
msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

#: templates/_sidebars.html:47
msgid "Edit Image"
msgstr "编辑图像"

#: templates/_sidebars.html:56
msgid "Measure Distances"
msgstr "测量距离"

#: templates/_sidebars.html:58
msgid "Add Pair"
msgstr "新增测量"

#: templates/_sidebars.html:59
msgid "Delete Pair"
msgstr "删除测量"

#: templates/_sidebars.html:65
msgid "Measure Angles"
msgstr "测量角度"

#: templates/_sidebars.html:67
msgid "Add Angle"
msgstr "新增测量"

#: templates/_sidebars.html:68
msgid "Delete Angle"
msgstr "删除测量"

#: templates/_sidebars.html:74
msgid "Measure Area/Perimeter"
msgstr "测量面积/周长"

#: templates/_sidebars.html:75
msgid "Add Polygon"
msgstr "添加多边形"

#: templates/_sidebars.html:76
msgid "Delete Polygon"
msgstr "删除多边形"

#: templates/_sidebars.html:78
msgid "Press Enter or Esc key to complete the polygon"
msgstr "按Enter或Esc键完成多边形"

#: templates/_sidebars.html:84
msgid "Measure Path"
msgstr "测量路径"

#: templates/_sidebars.html:86 templates/_sidebars.html:95
msgid "Add Path"
msgstr "新增测量"

#: templates/_sidebars.html:87 templates/_sidebars.html:96
msgid "Delete Path"
msgstr "删除测量"

#: templates/_sidebars.html:93
msgid "Measure Closed Path"
msgstr "测量闭环"

#: templates/_sidebars.html:102
msgid "Detect Grid"
msgstr "检测网格"

#: templates/_sidebars.html:106
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: templates/_sidebars.html:112
msgid "Pick"
msgstr "拾取"

#: templates/_sidebars.html:114
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: templates/_sidebars.html:116
msgid "Background Mode"
msgstr "背景模式"

#: templates/_sidebars.html:120
msgid "Horizontal"
msgstr "横轴"

#: templates/_sidebars.html:124
msgid "X%"
msgstr "X%"

#: templates/_sidebars.html:128
msgid "Vertical"
msgstr "纵轴"

#: templates/_sidebars.html:132
msgid "Y%"
msgstr "Y%"

#: templates/_sidebars.html:138
msgid "Detect"
msgstr "检测"

#: templates/_sidebars.html:140
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: templates/_sidebars.html:150
msgid "Tutorial Video"
msgstr "视频教程"

#: templates/_sidebars.html:151
msgid "Visit Website"
msgstr "访问网站"

#: templates/_sidebars.html:152
msgid "Visit GitHub"
msgstr "访问 GitHub"

#: templates/_sidebars.html:158
msgid "Image Editing"
msgstr ""

#: templates/_sidebars.html:162
msgid "Undo"
msgstr ""

#: templates/_sidebars.html:163
msgid "Redo"
msgstr ""

#: templates/_sidebars.html:167
msgid "Crop"
msgstr ""

#: templates/_sidebars.html:168
msgid "Fix Perspective"
msgstr ""

#: templates/_sidebars.html:172
msgid "Rotate"
msgstr ""

#: templates/_sidebars.html:173
msgid "?"
msgstr ""

#: templates/_strings.html:2
msgid "Unstable version warning!"
msgstr "警告：不稳定版本！"

#: templates/_strings.html:3
msgid ""
"You are using a beta version of WebPlotDigitizer. There may be some "
"issues with the software that are expected."
msgstr "您正在使用 WebPlotDigitizer 测试版。该软件可能存在某些问题。"

#: templates/_strings.html:5
msgid "JSON/Project data has been loaded!"
msgstr "JSON / 项目 数据已加载！"

#: templates/_strings.html:6
msgid "Invalid Inputs"
msgstr "无效输入"

#: templates/_strings.html:7
msgid "Please enter valid values for calibration."
msgstr "请输入用于标定的有效值。"

#: templates/_strings.html:8
msgid "Invalid Log Scale Value"
msgstr "无效的对数坐标值"

#: templates/_strings.html:9
msgid ""
"Values on a log scale axis can not be zero as log(0) is undefined. Please"
" enter a non-zero value."
msgstr "对数坐标的数值不能为 0，因为 log(0) 不存在。请输入非 0 数值。"

#: templates/_strings.html:10
msgid "Acquire Data"
msgstr "采集数据"

#: templates/_strings.html:11
msgid "Please calibrate the axes before acquiring data."
msgstr "请先校准坐标轴，再开始采集数据。"

#: templates/_strings.html:12
msgid "Clear data points?"
msgstr "清除数据点？"

#: templates/_strings.html:13
msgid "This will delete all data points from this dataset"
msgstr "您将清除当前数据集的所有数据点"

#: templates/_strings.html:15
msgid ""
"Your browser does not support webcam capture using HTML5 APIs. A recent "
"version of Google Chrome is recommended."
msgstr "您的浏览器不支持 webcam 拍照 HTML5 API，推荐使用最新版本的Google Chrome。"

#: templates/_strings.html:17
msgid ""
"Transformation equations are available only after axes have been "
"calibrated."
msgstr "请先标定坐标轴，再查看变换公式。"

#: templates/_strings.html:18
msgid "Unsupported Feature!"
msgstr "不支持该功能！"

#: templates/_strings.html:19
msgid ""
"This feature has not been implemented in the current version. This may be"
" available in a future release."
msgstr "该功能在当前版本中不可用。这可能会在未来版本中实现。"

#: templates/_strings.html:20
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: templates/_strings.html:21
msgid "ERROR: Invalid File!"
msgstr "错误：无效文件！"

#: templates/_strings.html:22
msgid ""
"Please load a valid image file. Common image formats such as JPG, PNG, "
"BMP, GIF etc. should work. PDF or Word documents are not accepted."
msgstr "请导入有效的图片文件。常见图像格式如JPG、PNG、BMP、GIF等。不支持 PDF 或 Word 文档。"

#: templates/_strings.html:23
msgid "Raw"
msgstr "原始数据"

#: templates/_strings.html:24
msgid "Nearest Neighbor"
msgstr "最近邻点"

#: templates/_strings.html:25
msgid "Manage Datasets"
msgstr "管理数据集"

#: templates/_strings.html:26
msgid "Please calibrate the axes before managing datasets."
msgstr "请先标定坐标轴，再开始整理数据集。"

#: templates/_strings.html:27 templates/_tree.html:57
msgid "Delete Dataset"
msgstr "删除数据集"

#: templates/_strings.html:28
msgid "Are you sure you want to delete this dataset?"
msgstr "你确定要删除这个数据集吗？"

#: templates/_strings.html:29
msgid "Delete Axes"
msgstr "删除坐标轴"

#: templates/_strings.html:30
msgid "Are you sure you want to delete this axes?"
msgstr "你确定要删除这个坐标轴吗？"

#: templates/_strings.html:31
msgid "Averaging Window"
msgstr "平均窗口"

#: templates/_strings.html:32
msgid "X Step w/ Interpolation"
msgstr "X 步进和插值"

#: templates/_strings.html:33
msgid "X Step"
msgstr "X 步进"

#: templates/_strings.html:34
msgid "Blob Detector"
msgstr "Blob 检测"

#: templates/_strings.html:35
msgid "Bar Extraction"
msgstr "条形图提取"

#: templates/_strings.html:36
msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

#: templates/_strings.html:37
msgid "Specify Plot (Foreground) Color"
msgstr "指定绘图（前景）颜色"

#: templates/_strings.html:38
msgid "Specify Background Color"
msgstr "选定背景颜色"

#: templates/_strings.html:39
msgid "Please add some data before exporting."
msgstr "导出数据前，请先采集数据点。"

#: templates/_strings.html:40
msgid "Error: No datasets to export!"
msgstr "错误：没有数据集可以导出！"

#: templates/_strings.html:41
msgid "Add Dataset Error!"
msgstr "添加数据集错误！"

#: templates/_strings.html:42
msgid "Rename Dataset Error!"
msgstr "重命名数据集错误！"

#: templates/_strings.html:43
msgid "Dataset with this name already exists. Please pick a different name."
msgstr "已存在相同名称的数据集。请选择一个不同的名称。"

#: templates/_strings.html:44
msgid "Rename Axes Error!"
msgstr "重命名坐标轴错误！"

#: templates/_strings.html:45
msgid "Axes with this name already exists. Please pick a different name."
msgstr "已存在相同名称的坐标轴，请选择一个不同的名称。"

#: templates/_strings.html:46
msgid "Specify a valid number of datasets to add!"
msgstr "指定要添加的数据集个数的有效值！"

#: templates/_strings.html:48 templates/_tree.html:35
msgid "Datasets"
msgstr "数据集"

#: templates/_strings.html:49 templates/_tree.html:43
msgid "Measurements"
msgstr "测量"

#: templates/_strings.html:50 templates/_tree.html:15 templates/_tree.html:25
#: templates/_tree.html:54 templates/_tree.html:67 templates/_tree.html:84
msgid "Axes"
msgstr "坐标轴"

#: templates/_strings.html:52 templates/_tree.html:46 templates/_tree.html:74
msgid "Angle"
msgstr "角度"

#: templates/_strings.html:53 templates/_tree.html:47 templates/_tree.html:82
msgid "Area/Perimeter"
msgstr "面积/周长"

#: templates/_strings.html:54
msgid "XY"
msgstr "XY"

#: templates/_strings.html:56
msgid "Bar"
msgstr "条形图"

#: templates/_strings.html:57
msgid "Polar"
msgstr "极坐标图"

#: templates/_strings.html:58
msgid "Ternary"
msgstr "三元图"

#: templates/_strings.html:59
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: templates/_strings.html:60
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: templates/_strings.html:61
msgid "Distance Measurements"
msgstr "距离测量"

#: templates/_strings.html:62
msgid "Angle Measurements"
msgstr "角度测量"

#: templates/_strings.html:63
msgid "Area Measurements"
msgstr "面积测量"

#: templates/_strings.html:64
msgid "Uncalibrated Dataset!"
msgstr "未经标定的数据集！"

#: templates/_strings.html:65
msgid "Assign an axes calibration to this dataset!"
msgstr "为该数据集指定一个坐标轴标定！"

#: templates/_strings.html:66
msgid "Invalid Project!"
msgstr "无效的项目！"

#: templates/_strings.html:67
msgid "Not a valid project file format!"
msgstr "不是有效的项目文件格式！"

#: templates/_toolbars.html:3
msgid "View Keyboard Shortcuts"
msgstr "查看键盘快捷键"

#: templates/_tree.html:17
msgid "Add Calibration"
msgstr "添加标定"

#: templates/_tree.html:18
msgid "Remove Grid"
msgstr "清除网格"

#: templates/_tree.html:19
msgid "Import Calibration"
msgstr "导入标定"

#: templates/_tree.html:20
msgid "Export Calibration"
msgstr "导出标定"

#: templates/_tree.html:28
msgid "Tweak Calibration"
msgstr "调整标定"

#: templates/_tree.html:29
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/_tree.html:30
msgid "View Equations"
msgstr "查看方程"

#: templates/_tree.html:38
msgid "Export All Data"
msgstr "导出所有数据"

#: templates/_tree.html:55
msgid "Display Color"
msgstr ""

#: templates/_tree.html:58 templates/_tree.html:69 templates/_tree.html:77
#: templates/_tree.html:86
msgid "View Data"
msgstr "查看数据"

#: templates/_tree.html:59
msgid "Clear Data"
msgstr "清除数据"

#: templates/_tree.html:60
msgid "Data Points"
msgstr "数据点数"

#: templates/_tree.html:68 templates/_tree.html:76 templates/_tree.html:85
msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"

#~ msgid "Press Enter key to complete the polygon"
#~ msgstr "按Enter键完成多边形"

#~ msgid "Crop"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Undo"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Redo"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Rotate"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Stroke Width"
#~ msgstr "笔画宽度"

#~ msgid "WebPlotDigitizer-Examples repository"
#~ msgstr "WebPlotDigitizer - 范例库"

